點解d港女平時露少少就扮晒野，但又唔介意上IG post跳pole dance片？

mak開晒大比任人睇咁，淫撚到

港女天性嚟 又假又淫賤

最憎著短裙行路會係咁拉條裙
著低胸又驚人望

就如樓主開post又要冇圖

關你咩事
人地鐘意點咪點

片呢屌你

扮下"經遲" 交下戲點都要既

最肉酸係腳短/冇波都咁做